《〈 突發！Exchange Square 對出 疑似加裝旗杆！

嘩 屌佢老母 護旗手請出列

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens